viutv當日抽起梁天琦節目 今年又變自己人？

跟著茅盾去旅行唔見左

Billy Fung

好似係billy fung wor

樓豬又柒

樓主面盲

今輯《矛盾2》已曝光的除馮敬恩和王丹外，還有梁天琦與侯志強

依家肯改咪得囉

可唔可以叫viu播翻…好想睇

721前夠有一大堆人撐警啦
係咪要屌走佢地？

呢張相當年一出 天琦瘋狂比人追擊

宜家播返？

等睇人屌鳩樓主係tvb打手

又好似真係

容癌，，，，